Applecare+ 換新機電池倒水

今日部se爆mon走左去apple store換
本身上年8月買有applecare+
個genius話我部機身有啲曲不如換新算都係加$548
宜家換左之後舊電倒水咁 本身部機用成日都得架屌
有冇人知翻新機係咪舊電都冇換到
咁撚廢既 早知淨係換mon

換左部舊機比你

真係on9

btw有冇人知我咁既情況再去apple store講有冇得搞
換返舊新電俾我

我用左10分鐘已經跌左5%
以前1%都唔知有冇

睇下有冇低過80%先有得換

漏電底板

冇啦新機撚會俾佢地個system check到

唔撚係掛
恰9我毒撚

點解響呢度問唔去apple store 問

用左apple support都係俾行野我
要返工又唔得閒打上去問/去apple store 諗住問下有冇人有過類似問題

幫你檢查幾多%電 如果低過50就免費
如果未過一年就唔知了

換左新機係咪多一年保？

新機indexing ?

唔放心嘅叫佢換多次畀你

睇落似

唯有等一等

今日再留意下個電
50%以上都算正常
一到4/50%就開始倒水
唔係新積木機都會係新電咩

應該冇
我係applecare+本身到2018先到期
google睇過連登有個前genius既post話暗底佢地換積木機有多90日

indexing係乜意思？
即係係正常等多幾日就得？

用10分鐘跌1%電都冇？當你10分鐘跌1%，即係用一個鐘跌6%，你部舊機可以用成16.6個鐘咁耐？